［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

如題

// 圖中片段，於很多長輩的圈子瘋傳中。

是的，在 7.21 ，藍營採取了積極攻勢。

時間無多，先跳到重點：藍營搞了一個平台，主責整理「黑暴資料」，方便「家長認人」。

同時，這個平台，製作了一條後真相影片：《平反元朗黑夜 Debunking Yuen Long Nightmare 721》。

主旋律：7.21 是白衣人與黑衣人的派別毆鬥，與警察無關。

簡單總結，就是強行切割警與黑。同時強行綑綁黑衣人與白衣人。

後真相年代，就是「雄辯勝於事實」，鬥大聲鬥人多鬥反智，受騙的人就會站在真相的對立面，同時，以為自己好 L 醒 ... //

Terry的媒體懶人堂

麻煩幫手置頂 要令佢呢page close

Reported.

推

reported

原來佢入面仲有呢個page
有冇高手可以整死佢呢個page 有冇得report埋佢。

味咁天真啦
知唔知背後既勢力係中共啊

咪咁天真啦
知唔知背後既勢力係中共啊

push

互推
互推
互推

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

幫推幫推

推呀

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

推戰線
打倒洗白軍

投訴師出動

去Google 舉報

Category 揀第一個
Additional details 自由發揮

無人推呢個

幫手推

幫手推呢個

鍵戰出動

推一推

Fake news

pish

Pish

reported and push!

Push

done

Reported

1